# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-02 11:22+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:38+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Show toolbar"
msgstr "도구 모음 표시"

msgid "Remove SL"
msgstr "SL 제거"

msgid "Remove TP"
msgstr "TP 제거"

msgid "Working orders"
msgstr "작업 순서"

msgid "Identify the category of the order: MIS – for trading in intraday, NRML – for trading for overnight position"
msgstr "주문의 범주를 식별: MIS – 장중 거래에 대 한, NRML – 하룻밤 위치에 대 한 거래에 대 한"

msgid "Disclosed quantity"
msgstr "공개 수량"

msgid "Margin"
msgstr "여백"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Modify"
msgstr "수정"

msgid "Quick SL/TP"
msgstr "빠른 SL / TP"

msgid "Change to Market"
msgstr "시장으로 변경"

msgid "Change to Market all"
msgstr "시장 전체로 변경"

msgid "Cancel all by selected symbol"
msgstr "상품별로 모든 것을 취소"

msgid "Cancel all for selected account"
msgstr "구좌별로 모든 것을 취소"

msgid "Cancel all"
msgstr "모두 취소"

msgid "Cancel order"
msgstr "주문을 취소하다"

msgid "Link OCO"
msgstr "링크 OCO"

msgid "Cancel selected orders"
msgstr "선택한 주문 취소"

msgid "Cancel all orders"
msgstr "모든 주문취소"

msgid "Modify order"
msgstr "주문 수정"

msgid "Change to market"
msgstr "시장으로 변경"

msgid "Cancel buy"
msgstr "구매 취소"

msgid "Cancel buy orders"
msgstr "구매 주문 취소"

msgid "Cancel sell"
msgstr "Cancel asks"

msgid "Cancel sell orders"
msgstr "판매 주문 취소"

msgid "Cancel Limits"
msgstr "제한 취소"

msgid "Cancel Limit orders"
msgstr "제한 주문 취소"

msgid "Cancel Stops"
msgstr "정지 중지"

msgid "Cancel Stop orders"
msgstr "주문 중지"

msgid "Cancel Days"
msgstr "취소 일"

msgid "Cancel Day orders"
msgstr "주간 주문 취소"

msgid "Cancel GTCs"
msgstr "GTC 취소"

msgid "Cancel GTC orders"
msgstr "GTC 주문 취소"

msgid "Cancel selected"
msgstr "선택한 취소"

msgid "Cancel all orders by selected (symbol + account)"
msgstr "Cancel all orders by selected symbol"

msgid "Modify selected order"
msgstr "선택한 주문 수정"

msgid "Modify selected orders type to Market"
msgstr "선택한 주문 유형을 시장으로 수정하십시오."

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "Account name"
msgstr "구좌명"

msgid "Symbol"
msgstr "상징"

msgid "Symbol name"
msgstr "상품명"

msgid "Description"
msgstr "기술"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "기호 설명"

msgid "Symbol type"
msgstr "상품 종류"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "심볼의 에셋 클래스"

msgid "Expiration date"
msgstr "만료일"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "파생 기호의 유효 기간"

msgid "Strike price"
msgstr "행사가격"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "옵션의 파업 가격"

msgid "Side"
msgstr "측면"

msgid "The direction of the order"
msgstr "주문의 방향"

msgid "Order type"
msgstr "주문 유형"

msgid "The type of the order"
msgstr "주문 유형"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "Order’s quantity"
msgstr "주문 수량"

msgid "Qty. filled"
msgstr "채워진(체결된) 수량"

msgid "Filled quantity of the order"
msgstr "주문의 채워진 수량"

msgid "Qty. remaining"
msgstr "잔여 수량"

msgid "Remaining quantity of the order"
msgstr "주문의 남은 수량"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "Order’s price"
msgstr "주문 가격"

msgid "Trigger price"
msgstr "방아쇠 가격"

msgid "Trigger price of the order, applicable for stop, stop-limit... orders"
msgstr "정지, 정지 제한... 주문에 적용되는 주문의 방아쇠 가격"

msgid "TIF"
msgstr "TIF"

msgid "Time in force of the order"
msgstr "주문의 유효 기간"

msgid "Status"
msgstr "지위"

msgid "The status of the order"
msgstr "주문 상태"

msgid "Original status"
msgstr "원래 상태"

msgid "Original order status from vendor"
msgstr "공급 업체의 원래 주문 상태"

msgid "Current price"
msgstr "현재가"

msgid "Current price of the symbol."
msgstr "기호의 현재 가격입니다."

msgid "Stop loss"
msgstr "손실 방지"

msgid "Stop loss value"
msgstr "손실 값 중지"

msgid "Take profit"
msgstr "이익을 얻으십시오."

msgid "Take profit value"
msgstr "이익 가치 실현"

msgid "Date/Time"
msgstr "날자/시간"

msgid "The date/time when order was placed"
msgstr "주문이 접수 된 날짜 / 시간"

msgid "Order ID"
msgstr "주문 아이디"

msgid "The ID of the order"
msgstr "주문의 ID"

msgid "Order group ID"
msgstr "주문 그룹 ID"

msgid "The ID of group combined orders, applicable in OCO"
msgstr "OCO에 적용되는 그룹 결합 주문의 ID"

msgid "Connection name"
msgstr "연결 이름"

msgid "The name of connection"
msgstr "연결 이름"

msgid "Additional parameters"
msgstr "추가 매개 변수"

msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

msgid "Order's comment"
msgstr "주문의 코멘트"

msgid "Exchange"
msgstr "Exchange"

msgid "Exchange name"
msgstr "교환 이름"

msgid "Average fill price"
msgstr "평균 채우기 가격"

msgid "Positions"
msgstr "직책"

msgid "Convert"
msgstr "변환"

msgid "Refresh All"
msgstr "모두 새로 고침"

msgid "Place at Breakeven"
msgstr "손익분기제"

msgid "Convert to "
msgstr "로 변환 "

#, csharp-format
msgid "Are you sure want to break even position on {0}?"
msgstr "당신은 확실히 {0} 심지어 위치를 깰 하시겠습니까?"

msgid "When placing an order, you need to select a product code. These product codes identify the category of the order. For example, you can place the below mentioned product code, CNC – For trading Equity in delivery MIS – For trading Equity & F&O in intraday NRML – For trading F&O, Currency and Commodities for overnight position. Since these positions are not intraday positions, the margin requirements for these will be as per the overnight margins. Also, they will not be squared off by our system at the end of the trading session."
msgstr "주문 할 때 제품 코드를 선택해야 합니다. 이러한 제품 코드는 주문 범주를 식별합니다. 예를 들어, 앞서 언급한 제품 코드인 CNC –배송 MIS의 주식 거래 - 장중 NRML의 주식 및 F&amp;O 거래 - 하룻밤 포지션에 대한 F&amp;O, 통화 및 상품 거래를 할 수 있습니다. 이러한 포지션은 장중 포지션이 아니기 때문에 이에 대한 마진 요구 사항은 하룻밤 마진에 따라 유지됩니다. 또한, 그들은 거래 세션의 끝에 우리의 시스템에 의해 제곱되지 않습니다."

msgid "Realized MTM"
msgstr "MTM 실현"

msgid "It's realized profit or loss which has been booked by client"
msgstr "그것은 고객이 예약 한 손익을 실현"

msgid "MTM"
msgstr "Mtm"

msgid "It's profit or loss of position"
msgstr "그것은 이익 또는 위치의 손실"

msgid "Buy Quantity"
msgstr "수량 구매"

msgid "Total bought quantity"
msgstr "총 구매 수량"

msgid "Buy Average Price"
msgstr "평균 가격 구매"

msgid "Average buy price of position"
msgstr "포지션의 평균 구매 가격"

msgid "Buy Value"
msgstr "구매 가치"

msgid "Total buy value of position in rupees"
msgstr "루피의 총 매수 가치"

msgid "Sell Quantity"
msgstr "수량 판매"

msgid "Total sold quantity"
msgstr "총 판매 수량"

msgid "Sell AveragePrice"
msgstr "판매 평균가격"

msgid "Average sell price of position"
msgstr "포지션의 평균 판매 가격"

msgid "Sell Value"
msgstr "판매 가치"

msgid "Total sell value of position in rupees"
msgstr "루피의 총 매도 가치"

msgid "Settlement price"
msgstr "정산 가격"

msgid "Unsettled VM"
msgstr "불안정 한 VM"

msgid "Init. margin"
msgstr "Init. 여백"

msgid "Maintenance"
msgstr "유지 관리"

msgid "Maint. margin"
msgstr "휴게소. 여백"

msgid "Close"
msgstr "종료"

msgid "Modify SL to breakeven"
msgstr "손익분기 점으로 SL 수정"

msgid "Close all by selected symbol"
msgstr "상품별로 모든 것을 정리"

msgid "Close all for selected account"
msgstr "구좌별로 모든 것을 정리"

msgid "Close all positions..."
msgstr "모든 포지션을 정리"

msgid "Close position"
msgstr "위치 닫기"

msgid "Reverse"
msgstr "역"

msgid "Reverse all by selected (symbol + account)"
msgstr "상품별로 모두 역으로 함"

msgid "Reverse all for selected account"
msgstr "계좌의 모든 것을 역으로 함"

msgid "Reverse all positions..."
msgstr "Reverse 모든 포지션을 역으로 함"

msgid "Are you sure want to reverse {selectedPositions.Single().Id}?"
msgstr "당신은 확실 하 게 반대 하 시겠습니까? Id}?"

msgid "Are you sure want to reverse positions by {symbol.Name}?"
msgstr "{기호로 위치를 반대로 하 고 있는지 확인 하십시오. 이름}?"

msgid "Are you sure want to reverse positions by {account}?"
msgstr "{Account}에서 위치를 반대로 하 시겠습니까?"

msgid "Modify position #{position.Id} {position.Symbol} {OrderType.GetSLTPComfirmMessage(modifyOrderParameters)} for {position.Account}? "
msgstr "위치 # {위치를 수정 합니다. {위치} {위치}에 대 한 {Ordertlpexcef\\ 메시지} 계정}? "

msgid "Close selected positions"
msgstr "선택한 위치 닫기"

msgid "Close all positions"
msgstr "모든 직책 닫기"

msgid "Modify position"
msgstr "포지션 수정"

msgid "Breakeven"
msgstr "손익 분기점"

msgid "Modify Stop loss to breakeven"
msgstr "손익분기 점 수정"

msgid "Close all"
msgstr "모두 닫기"

msgid "Flatten all"
msgstr "모든 병합"

msgid "Close all positions and cancel all orders"
msgstr "모든 직위를 닫고 모든 주문을 취소하십시오."

msgid "Close negative"
msgstr "부정적인 결론"

msgid "Close positions with negative Net P/L"
msgstr "마이너스 P / L로 포지션 폐쇄"

msgid "Close positive"
msgstr "긍정적 인 마무리"

msgid "Close positions with positive Net P/L"
msgstr "양의 순매도로 포지션 폐쇄"

msgid "Close long"
msgstr "긴 닫음"

msgid "Close positions with Side=long"
msgstr "Side = long으로 위치 닫기"

msgid "Close short"
msgstr "짧은 마감"

msgid "Close positions with Side=short"
msgstr "Side = short로 위치 닫기"

msgid "Close all positions by selected (symbol + account)"
msgstr "선택한 항목을 기준으로 모든 위치 닫기 (기호 + 계정)"

msgid "Close selected"
msgstr "선택한 항목 닫기"

msgid "Flatten"
msgstr "평평"

msgid "Close all positions and cancel all orders by selected (symbol + account)"
msgstr "Close all positions and cancel all orders by selected (symbol and account)"

msgid "The direction of the position"
msgstr "위치의 방향"

msgid "Position’s quantity"
msgstr "위치 수량"

msgid "Open price"
msgstr "시초 가격"

msgid "The open/average open price of the position"
msgstr "직책의 공개 / 평균 오픈 프라이스"

msgid "Current/Last traded price"
msgstr "현재/마지막 거래 가격"

msgid "Gross P/L"
msgstr "총 P / L"

msgid "Current profit/loss value, before fee/commission applying"
msgstr "수수료 / 수수료 적용 전의 현재 이익 / 손실 가치"

msgid "Fee"
msgstr "수수료"

msgid "Fee value"
msgstr "수수료 값"

msgid "Net P/L"
msgstr "순자산"

msgid "Current profit/loss value that includes fee/commission"
msgstr "수수료 / 수수료를 포함한 현재 이익 / 손실 가치"

msgid "Gross P/L,ticks"
msgstr "총 P / L, 틱"

msgid "Current profit/loss value, presented in number of price ticks"
msgstr "가격 틱 수로 표시된 현재 손익 값"

msgid "Swaps"
msgstr "스왑"

msgid "Swaps value"
msgstr "가치를 바꾼다."

msgid "Position value(Open price)"
msgstr "포지션 값 (공개 가격)"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on open price"
msgstr "위치의 본질적인 가치, 공개 가격에 기초한 가치"

msgid "Position value(Current price)"
msgstr "포지션 값 (현재 가격)"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on current price"
msgstr "현재 가격을 기준으로 한 본질적인 가치"

msgid "The date/time when position was opened"
msgstr "위치가 열렸던 날짜 / 시간"

msgid "Position ID"
msgstr "포지션 id"

msgid "The ID of the position"
msgstr "직위의 ID"

msgid "Liquidation price"
msgstr "청산 가격"

msgid "State"
msgstr "상태"

msgid "Open or closed"
msgstr "열기 또는 닫기"

msgid "Gross P/L, %"
msgstr "총 P/L, %"

msgid "Current profit/loss percent value, before fee/commission applying"
msgstr "수수료/수수료 적용 전 현재 의이익/손실 퍼센트 가치"

msgid "Net P/L, %"
msgstr "순 P/L, %"

msgid "Current profit/loss percent value that includes fee/commission"
msgstr "수수료/수수료를 포함하는 현재 의 이익/손실 퍼센트 가치"

msgid "Long"
msgstr "긴"

msgid "Short"
msgstr "짧은"

msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

msgid "Open"
msgstr "열기"
